[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4238)

FAST

fast

樓下班傻仔唔識入PO

1000果條廢閪

WEAK到呢

個bot送我啦

越遲入黎智商越低

韋根比我屌你老母咩

赫斯goal

web又秒針，癡撚線咩

英超重心角球分析

車仔係落後既情況下一定會刷角
由上場對戰修仔落後2球已經証明左
所以呢場一定角球大
個人睇好10-12角完

可以重注8.5/9.5B

針得

屌晒你哋老母

咁1001係點？

屌你老母臭鴨

咩話 阿仙奴真係無c 對唔字 我錯了

戎啦

深度弱智

留意到你些路迪反手

BB我地陣間一齊跳落去

匡智會

黑絲差兩球

鴨巴屌你老母

聽講靚仔黎

唐卡

臭鴨追和啦

唔好質疑角球神

大大力屌

屌唔小心QUOTE左

卡迪夫城2:0

8.5有兩倍細就入

0-1

鴨巴我屌你老母臭閪 我做鬼都唔會放過你

暴力般goal

哈乜乜屌埋你老母

嘩屌你老母 阿仙奴真係守角

goal

布力般流浪goalllllllllllllll

動能衝力有無呀
C呢

布力般流浪goallllllllllllll
賓福特jumpedddddddddddddddddd

諗多左
車有心要刷
最後10分鐘刷6C出黎整爆你都仲得

針了

第4打榜尾, 主近況咁曳
仲有平手買咁筍?

鴨仔追和5日球迷

賭閪咩有撚得羸咩 提款好過 聽日真係找卡數賭撚到好累個心態 賭左咁耐 有邊個真係正數講真 個個月都月供馬會 明知賭搵苯我仲賭真係on 撚鳩

哈多士讓人

刷1角啦 阿狗

今個月第一個禮拜正數
跟住全針

角球神 8.5 巨注

角球神

點解有咁多卡數要找？

笑了 哈有角未

心碎了

哈乜乜點解你可以上到英超仲要贏到曼聯

過大海之前 又波又馬 唔死至奇

榜首比人屌打 我屌你老婆韋根比

你之前吹奏角球神wor，想問你上到90k未？

跟左角神8.5

對家呀嘛

跟神作對是沒有好下場的，
彩櫻，你還是正正經經找個男朋友吧。

快

普雷斯頓 屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

mu 不嬲都英乙 la
Are u 1st day to watch football match?

上左啦
而家-90K

角球神買8.5B？

今晚好惡賭，贏一輸一

普雷斯頓

係

係巨注8.5B

彩櫻我地齊心一致

我入世未深 點夠你經驗豐富

笑笑笑
一陣cup 9 u

我就唔知佢有無買，不過佢出8.5law

唔撚係下化???

條友唔睇LIVE 盲注屌波架????

Aberdeen 輸埋

唉 死撚左去算

等5.5算

佢有線人係到睇住

小心你d用語 一陣佢公審你

炒完教練就由角大製造機
變成角細製造機

LEEDS GOALLLLL

Bill 1:0

列1.0

人地用屎眼黎睇波唔通又話比你知咩
信就信唔信就過主啦

bill哥

不如入黎波po講啦 個爐都無人識我 係入面講做乜

仆街赫斯買佢就輸買佢對家就佢贏

錯 係xxxx買完之後冇場大

驚乜，我下下大字爆佢la

韋甘比12m

我 bill

哈xxxx入未

作客平手盤 伏過

444444444444444444444

列斯聯goalllllllll

對家12m先真 sorry

黑絲差兩球快手

同意

仲有人叫c?

鴨追和ok?

我阿仙奴角大死忠 唔比叫？

輕鬆
重注左

俾 派我

叫定中先

輸

雷丁GOALLLLL

89分鐘 車仔入一粒 再爆6連c

咁快入 唔係好慣贏得咁易

鍚賓周

半大全大！！！！

又要屌多次

普雷 想點撚樣

克魯入波啦屌

哈乜7入啦屌你老母

咩撚野普雷斯頓
半大goallllllllll
普雷斯頓 jumppppppppppppp
次撚次係咁
次次半大係人地2:0 我

驚閪

求下阿記比多粒我

普雷斯頓 屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你

笑死

周3大波 gel

西0-1

比人入左

我發覺佢幾鐘意你，戀愛未？

西布朗 ？

好快32

祖爾巴頓係咪唔識教波 唔撚入點贏

入面真係好多痴線佬，乜kkkkkkkk

下盤日

富咸入未

Binc了

合理既

我比赫斯主場平手伏過

大衛雷Ｂ Ｒ賓周

哈10.5大有無苦主？

你係gay 怕咩

哈乜7即場2:1波蛋

7.5-10.5S 阿狗

10.5s here

恭親王來架

小妹怕醜

應該和到掛

有冇直播link

細爆黎

係一定要

8.5s 夾7.5b好冇呢

唔好
你話買b gg

洗撚 頂得住

鴨巴顛屌你老母入波未

呢隊仆街上場對喜伯年都係主場平手

買左佢就輸0:2

咁好啦 我乖乖地咁玩算

哈乜7降班去英甲啦屌你老母

西布上輪俾人絕平 仲有人買?

一樣

金木蛇追普雷斯頓就好似我追阿狗角大咁 大家都係同路人

哇
今輪英冠好撚多半大

列c收米

列 2.0

阿妓呢場再開角細就長追

阿記入未

1-1車

潛了

Leeds 2-0

預左
唔洗咁興奮

黑絲紅

唉屌諗住要列斯轉左富咸

黑絲rc

幫手叫吓
哈乜乜入未呀屌你老母

太易得到的野...

之前半場領先2球最尾和波

鴨收米

戰神卡黎 驚閪

鴨快cup 啦屌

赫斯rc

西布狗癲到

1:1

赫斯 1:1

1-1goallll

Aberdeen 1-1

西布朗咩事呀

1-1！

準備半0全3！

11

又輸....
失控了!!!!!!!!!!

我又開始燈

1-1

搞撚掂

赫斯 笑4

阿

主全不敗
客全不贏

車仔必勝

全餐咁刺激

紅牌劇本
笑左

列斯兩日前先踢完仲咁好力

又係我笑到最後

夠鐘刷角

阿妓角大已死

赫斯頂到和波完場10抽1 100

買撚咗0:0咪算，比假希望

唔係12m

Lm

我

屌 些路迪 18c?!

I

富咸goal

Ok

冇睇波 阿妓今場係咪好少落底

lm

往積真係無撚用......

0-1 stoke

屌
列斯聯冇得補飛食糊
開始腳震

又中...我了

入完一甩都無攻過咁濟

富咸 10

垃圾車真係好犀利 永遠可以落後無角

阿記而家係等比人入

哈乜乜幫下手刷角喇屌你

但係實力。。。。。。。。。。。。

贏波啦要

英冠喪多高水大球CLS

贏緊兩粒有乜好驚

我普雷斯頓實力無問題 咪比人大屌2:0
是撚但啦唉

妓半一全一，唔撚搞笑呀…又針

黑絲俾多球

唔特 1.1

睇左70分鐘 車第二球100%

哈1-1

哈乜尻1-1

12

列斯聯21

列 1.2

鴨巴cup未

車1-1

車ng?有無同路

車和啦

我臨尾買咗15.5s

英冠又玩半大

我都想

刷完角先好和啦

英超真心難賭

車肯入未？

Hull city 針

車仔！！！

都好啦至少有機會執番半隻盤

角神話要幫手足

信你

布力大球-1

屌阿記入未

大岩蛇去左邊
咁多波賭都唔上黎9up

侯城上呀

角球神8.5B 而家有7.5B高水快入

唔輸都好彩，下半場無起過腳

幫手足口爆緊

列斯gel得未

阿狗堅要追佢角細了...守角+控角隊黎

私食緊唔得閒

卵

幫我口爆緊，差我幾條街數

你無啦啦又係未來番黎

Arteta上任之後可以唔洗再買阿狗角大
踢法再垃圾D

準備成為阿森納角細粉絲了

侯城 屌你

阿有5.5足水即入

阿克入波未
克魯入波未
祖爾巴頓翻去打拳啦

自從佢最初2場角細之後就唔再相信佢會開大...
點知換埋arteta...重過份守..

車NG ok？

俾人強姦。痴痴地。

阿55555

鴨仔入多粒thz

555555555555555555555

準備回歸

快刷啦

黑絲頂住呀

阿無5.5了

買咩

5了

孤單巴條半大6x22又叫糊

2-0

5C阻力位嚟
畀盡6C

唉 又贏錢

得返半格
gel 到陰毛咩

森林0-0喎

頂到咁正
我阿婆都救到

會再入架啦

車RC笑能死

轟紅埋

普雷斯頓 屌你老味

車仔是但俾球啦，點都好啦，入左先啦

睇即場似流浪第3球

真 垃圾

角大24 唔使叫了

紅

阿克半主啦
英乙識半大未？

咁多紅牌正

教練說好的IQ180 ?

我西想點。。。。。

咪煩 阿快入

有紅咩

普雷斯頓苦主

彈出彈入 個rc

又冇咗張RC 365笑能死

block 365了又報假

唉，無球了
垃圾又針，食撚屎

根本冇RC過

西布朗半大呀屌.................

夏世三熱緊身 車仔追和有望

輸咁多鑊都係-10k on9

黑絲快俾多球

西可否吸

車和未

杜奧巴拉埋筋添啦

笑4
轟又黑 舒服王咁都唔洗黃

輸咁多

加埋杜奧巴一齊出 等sm

隻羊真係廢到呢..

妓咁唔入，俾著美斯，網都射穿啦

阿克寧頓聽話啦

屌 阿記入未到底

RB阿妓如果同一日踢
串RB角大+阿妓角細 = 執錢

365條友係咪以為掹黃俾舒服仔

feel到車最後會追和

車仔入未

哈乜乜goallll

我曼尻下尻下又上返第5

係就快手

鴨快cup

青木爆氣

阿克寧頓頂撚著呀

呢幾日我跟住馬會owen 心水對賭贏到笑

求link

收皮啦 波都唔睇 睇365

啊記2-0未啊

達蛇肯出pepe未

哈xxcup未

龍珠有英超啦

2D動畫好好睇

車盤jump
3.5s 2.5s gel

阿仙奴主場一次盤都未贏過
今次終於贏

比人㩒住屌，唔輸都偷笑了

1-0

哈乜7勁到

好順 幾好

唐卡士打 燦美爾走盤可以嗎

列c 半客輕鬆

維爾港 巴拉福特秒goal 又半細 食屎啦

西布點樣排到榜首

車快啦

個龍送禮

車路士!!!!!!!!!!!!!!!!

車狗GOALLLLLLLLLLLLLLLLL
抵撚死

嘩 1－1

？ 和左

車快cup

LENO廢撚到

2ng

轟轟

真係買咩針咩

who goal?

都贏

goalllllllllllllllll 1:1

哇屌

8.5b

妓真係垃圾黎

佐真

var

黑絲頂撚住

逗住都入波

角神開始jer我了

布里斯托城 12m goal

炸

炸未

計goal

咁樣入

計

唔刷角抵輸啦

Leno個傻東

尾盤落到半球盤
好明顯鬼盤

Hudson odoi

行埋去都有波入🤣

上場盧TON 點和富咸

feel到韋利安3ng

一買即入 我真係屌你老母

真係笑撚死我 一講完就入

西布朗同列狗出黎呃錢

爽撚到

超多半大

西布朗CUP未

準備反cup

西布朗 屌你撚半大

列斯贏緊喎

仲有半格
唔算呃既
有-0.5 正路

你哋幾多秒DELAY 我條LINK成40秒

列狗穿硬盤喎 點呃錢

定到閪咁

呢隊撚屌贏3球都可以輸返轉頭啦

2.5s 3.5s 頂撚住
車走盤當嬴了

leno成場咁好。。一下派膠
但點解轟推人都無牌

屌你西布朗半大未

1-2

車仔cup埋佢

輸埋

車仔２：１

車狗GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

cup

阿仙奴真係笑話黎

車仔

全格了

車 反cup

妓妓妓

阿狗唔刷角輸埋佢

車路士!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Goalllll

又兩分波

健三

2分鐘絕殺阿妓

車迷全面進場

Cup

林伯勁撚到

車仔反ＣＵＰ幾多倍？

North Lodon is fucking blueeeeeeeeeeeeeeee
上盤GOALLLLLLLLLLLLLLL

廠我屌你老母

笑撚死人咩阿仙奴

15

輸返注2.5s 不過車仔

抵死啦阿記唔刷角

10倍以上

阿狗請返爺爺啦

我屌好彩冇買

唔買盤係岩嫁!!! 笑死

笑左咁都杯

哇
阿仙奴有冇咁柒
真係嘔血

車

嘩我屌你老母盤都冇得走

真係慘

嘩我阿易到。。

車!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

抵啦阿妓唔攻

果然穿左個動能阻力係唔會有好野

講個笑話 阿仙奴

車路士都係贏硬㗎啦

話撚左雷斯係垃圾啦屌 潛左我全場
終於可以出黎講下野

林8好波

好似上過13...

彩都未派又中

4倍cup ah

早知少少地１００都屌掛住打機

一球輕出
一過俾人過埋大細

車路士！！！！！！！！！！
好似上左500k

屌你阿狗

Arsenal...

me 4 only........

6.5了

Sick波

我了

iq160

派未

咁堅？
你買左ＣＵＰ？

笑撚4人呀
咩2ng
我車2ng 3ng all cashed
頂撚埋個反cup 就得

廢撚到

想睇事後飛

咩話 車仔教練IQ160？

依家狙擊埋我

lm了

估唔到CUP度

好波

補返個和先 唔講廢話住

死狗會唔比人贏多注

美中不足嘅係odoi 未入波

車!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

又一場下盤比人CUP

笑拎死

韋利安goal未????????

7.5-10.5S 全部兩倍角細CASHED
外加反CUP仲有上盤
爽撚到仆街

我了！

駛鬼補咩

派少少 輸左幾千

慘

屌你老母得6.5倍 照補

唔刷角抵撚死

Bill哥咁樣跌皮幾仲有心情叫波

阿狗 全場比你屌打到仆街 真垃圾

咸巴

想睇飛

相信好多人想破例睇事後飛

垃圾鴨cup唔到

派我未 之前叫我留tg應你又唔理我

後防廢能到 咁就入咗

恭喜哂
CASH OUT一大半入銀行先啦

駛撚補咩
阿狗無力再入

買咩一場上500K
5皮1:2波膽?

賭閪咩屌你老母咁都輸得

有冇人買左阿狗

佢今日仲有條3格2x1

阿仙奴我屌爆你老母臭閪

又係你呀陳生？

補7 仆街了

一齊戎賭未呀

你有tg過我咩

食野亮太郎係咩名黎

補７分鐘！

原來係你 有時真係....... btw thxxxxxxxxx

其實我計埋自己户口個300
再加條過關 派彩先睇

Abraham醒 Abraham勁 Abraham冇得頂

5皮主客

老鼠X 格流 三格

又燈

頂撚住

我了..........

有

好鐘意食野既架仔

鴨巴垃撚圾打多個都贏唔到

容易到

阿仙奴終於主場贏盤

果位巴打點睇？

痴撚線，唔係錢問題，你老母4分鐘嘔兩球俾人

有撚用咩 過一個月咪輸番曬

中既派嗎

阿迪達完全係垃圾領隊
根本唔識排陣
亂９咁黎

比多2c plz

好撚high啊！！！！！！

阿ng

仲鬧交

阿仙奴

孤單蛇 我了

咁都冇角

同晏就澳假一樣cup. No goal 了

已經冇人理呀角球神佢仲自言自語

goal撚咩班垃圾

車！路！士！

鴨巴正臭西

我了 想沾運氣

上半幾對路

應該要有

算把啦就
你班友邊個教都死啦

角細心定

得番d假膠應佢 笑撚死 不如佢入黎傾啦

西布朗食屎啦屌你老母仲話排第一戇撚柒鳩嘅屌你老母係咁講盤買撚左冇得退戇撚柒鳩屌你老母作客都贏一球而家主場輸番轉頭戇撚柒鳩西布朗食屎啦屌你老母仲話排第一戇撚柒鳩嘅屌你老母係咁講盤買撚左冇得退戇撚柒鳩屌你老母作客都贏一球而家主場輸番轉頭戇撚柒鳩

2 more corners!

車路士！

爽呀

仲少撚過對鏝嗰場
長追阿妓角細了

binc了

笑撚死 下半場比人屌撚到天分地暗

點解成日見巴打屌

真 不過排鳩陣真係笑撚左

突發
角神買左中注反吸

又勁中90k......

啊記刷角追和啦 屌你

敏z: 屌你啊妓!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

打完鋪機返黎
角球神巨注收錢未?

唔刷 低輸

上半0都有買

2000大波，車仔秒cup
拎返些狗輸既錢

果刻係屌左聲既
但留戀成為悲劇中既主角係冇意思
做人總要識move on
唔可以停留係過去既失敗

因為我只會出角
比人屌到仆街

以後出早飛ok?

明明後備席有勁人比比
係都要出垃圾沙加

呢場應該反手 擺明狙擊我

有角未
屌你

迪達子第一場就咁撚7

反CUP大注又收錢

有冇人報數
今日波+馬 -$6000

話時話有冇角球神TG可以俾黎睇下

我普雷半大goal
下半場32 42 easy

真係1角都無

但睇得出可以追角細..下場識做呢

原來本身都贏左300k咁多錢
有料

阿狗係成隊都有問題，咩人教都死

呢件你睇過幾場就知廢架啦

角球神唔到你唔信

可能dse雞冇isp email

AC米蘭咁上下囉

根本就照哥狗果套COPY過黎
鳩控以為就贏

比比幾廢都有速度識過人cool到波

阿迪達咁後生 點解震得住班大帝
成班高薪低能

等睇登場

爺爺是最好的

俾人屌左大半場鳩咩控

我會帶領了放心

派我起機未呀屌

波+42K
單場阿狗贏30K

英超其實都幾撚假

賭錢只服我bill

哈
依家邊個先係笑話？

咁佢又真係贏咗83分鐘嘅
失第一球個籠柒能到

阿係真廢

馬+12000
波+12000

Po飛啦不如 角神今次正手定反手?

跟了角神8.5 雖然輸了 下場再努力

繼續支持角神 support support

屌佢老母呢幾日D VAR已經知咩料

隊波太撚多瘀血，我都唔明要雷斯做乜9

有錢銀就可以假啦

有咩波唔假？

港女個波都可以隆啦 唔好話足球

2-2

有冇人知角神下場買咩
想GUN

要唔要一齊入阿妓角細教

今場 雷斯踢得唔錯wo

今場角球唔係阻力 事前已經看好左

但係因為臨場因素發展 導致成個分析影響左

搞掂 3注角細 @2.00-2.05

冇錢係要呢D架啦
有錢我買雲迪克啦

1-2 5C FT

想入了，追了4場都輸 慘

但係因為臨場因素發展 導致成個分析影響左

咩都變到point

屌 阿狗輸10分鐘都無角

執完喼1:2

見角神出8.5細冇加注後悔左

大注10.5細

阿狗真係狗黎
和唔刷贏唔刷輸唔刷

屌

今次佢正手？

佢無買點撚出飛

即時係日本玩雙飛

多謝角球神

個撚個都贏咁多又唔撚派長井 成班含撚死啦

好撚爽啊

盲跟角神8.5細。爽撚到
8.5s@1.84

波+3000

忍唔到手入咗注

又去旅行

3.5s 車盤gel
2.5s jump

聽日下午機

呢個禮拜又白賭 jumped

佢今次真係正手？ 今日贏個注係唯一一場同佢對個注

車仔估唔到贏高水上盤

真
猁狗鏝狗有錢就話

邊個話妓贏梗既，我依家出黎bin
好彩無跟

屌你老母戒賭

車盤

me

又中？

佢咪出大

有無利手足

臭閪墨城同阿狗邊個7D

我正式宣布阿妓去英冠算啦

上黎同長井乞兒兜嗱飯食咪算

佢之前有注出大 但反手

我愛比比

屌你老味阿

寶高執好未

雲迪克一開始買都俾人笑啦，我覺得雲迪克去阿都會柒埋

幫老4lm

我列

贏左82mins

比比9衝唔交波

我80分鐘10倍入

下盤手足咩感想

Meme

阿仙奴2nd，個個都話1:0 㩒住打
係咪陰我？

雷斯係車仔卧底黎
今場發揮作用
救車仔一命

英冠成4場半大

真係戒就唔會講出黎

有無人派我 阿妓墜機了

一定係墨

中成皮野

你奶野啦
上左癮
meat 整都meat 唔甩

無錯喎 上半場真係禁住打 個龍派膠之嘛

明就明 手足自然會明

多謝角神！

咁都執得返

連你都無避呢場？

係㩒住打 不過係轟㩒住阿妓打

又俾你講得通，算了

果然神

拿卡美羊領先打反擊可以冇攻門冇角球，
對家盤皇

派唔派

好似係你有份叫我買

角細比犬買留tg

原來今次我ky角神明亮又一齊攬炒哂

利點部署

咩 盤我睇好車仔wor

你班大種乞兒 乞閪咩
唔撚派就唔撚派
而家D錢係我度 我話事
你想乞就跪低 講番幾句好聽說話 比D歡呼聲黎聽下
氹得我LUM既 比埋條命你都得

4 大燈神

搵番爺爺得唔得

好慘

巴打有愛 轉運了

有冇買列斯聯

-1.5追數

一場阿又輸返2k

上盤all in

狼隊唔出魯爾占美尼斯?

未見過啲傻系賭波賭撚到學者咁

無la英冠無買好耐

哇lm

咪係
我依家都唔玩呢套
根本唔work

Allin猁輸咗下年見

都話靠車仔返身啦
驚撚我左80分鐘，賴左三次屎

有冇人識狼狗既人 有邊件係副選黎

轉頭block u tg 88

狼收起左 adama同raul
預左比我利禁住黎攻 角大for sure

屌你老母

呢場都預左攞唔到分 收起佢下場打屈福特攞3分好過

發現手足乞錢只係僅次長井

你認錯人？話就話鳩up 但都係我自己睇法黎

我彪

私水出12.5s gp 出 角大 雙贏

最後500都唔信自己 抵啦

陣間兩場點睇

？

你毒水，列斯聯得半格

達哥連kmdd結婚都冇去
爆機兄弟割了

其實好撚on9 點解佢可以喺個gp度冇俾人踢 根本佢就係撩交嗌

祝贏

哈ng

唔係阿妓個龍派膠都CUP唔到

屌哂你地老母

起碼3個唔係正選陣

狼隊收起左隻牛

雖然角神出水有問題

但跟水果條友都on lun 99
輸打贏要 包生仔？

不早話個龍廢西來

邊度睇

我講一句就踢尻我 個垃圾admin fat king 都係垃圾黎

無人希罕乞你派d 臭錢啊

手槌打空氣柒能到

Sor lor

狼一直落飛 但係想買利

賭左咁多年波馬
暫時我發現買波最準係睇盤
買馬最準係用標準時間黎計隻馬既實力

其他全部冇用

角神走撚埋

狼擺明死守
猁單邊刷唔刷到咁多呀

屌做咩有個大陸口音既阿嬸錄音

一陣入多粒都唔奇

拿老實講 係個谷入面jer緊你個d 我都唔知乜水黎 唔好怪哂落我度

琴晚由4k->1.7k->6.2k 利埋穿盤就派~~

一陣買唔買利?

留名

g chi

我啦

lm巴打大殺馬會四方 贏到開巷

阿仙奴咁樣比人反cup 谷住谷住咁

鳩買 英冠11.5b

好彩仲有正氣列斯

幫長井lm

no, 呢d 冇盤睇
skip

狼咩陣？

踢哂成場再講啦

可否解釋下？

又狙擊

11.5s allin

跟下先

打個飛機囉 我谷到係個口嘔返出黎

西布朗 暴力般

呢場睇下半格定全格既姐

又買我對家 屌你

黎鷹ig

個100％係我講？

英豹角點買好

你試下@fatking

格流串基寧串妓 喊緊

利物浦1.2 主w 比你買股票90分鐘就肯定有20%賺咩?
輸既可能性係0, 咁都輸, 呢世唔好賭啦

呢個群組好不健康

場地情況唔洗計？騎師唔洗計？檔位唔洗計？馬房唔洗計？

放心你會有 等我穿埋個盤

可能係fatking 分身

我呢

想派少少幫波台手足渡過難關 有冇人支持

猁曼讓咁深

頭先赫斯和係咪有位清派

12.5s

屌 笑撚死

之前應承過你 追返會派. 依加岩岩追返晒

利定狼好？ 利要贏3粒先穿

認真
有無人屌哈迪斯角？？？？

狗會有免費直播

之前勁中咪神囉
狂針咪變地底泥
度度都係咁o架啦

好

係都我啦老友... 睇真d

自我感覺良好到要走

大岩蛇係其中之一

佢個人唔好咁神神化化 我估都唔會有咁多人jer佢

派錢冇人理 屌哂你地老母

善心打破0回覆囉咁

ＧＣＨＩ

騎師同檔位要
e.g 跑1200米
某某馬上次10檔跑完
今次抽到2檔
我會幫佢既完成時間 + 1.2秒(= 6分) 黎 for Adjustment

高雲地利 1-4

十幾個分身，你扮乜？
ricky

你係咪買左角細燈我 點解1角都無

個時都唔知係咪真係中...連登追擊手都未出動

狼隊收起Jimenez同traore#

西布朗好廢

無人希罕你d 臭錢啊宜家

學生表示輸到甩肺

支持

燈都唔緊要 你睇我彪都無幾多人惡意jer佢

自己on9+彈弓手先會多人jer佢

其實我都好撚on9
點解冇乜人 jer

英冠下半場靜到

支持你呀！

笑4
Ricky

唔係，但你下面個cm係quote個100%，咁即係點

剩係我你中好多咩

屌你老母啦 個場桑拿

角神10.5s

猁100%iphone注冇撚得輸

朱古力係我呢2日少布多次同路既人 估唔到佢都要針 勸你一句 咪玩角球 多多都唔夠輸唔係

邊位係角神

Jump

原來轉左名.....

我又買左11.5b 分分鐘11角完

雖然我好鐘意jer人 但係我不會講大話

..........

睇開d啦。ky

依家阿豬阿狗都扮識波

仲話賭波喔

哈迪斯？？？
定係利撚？

67啦同我同路都夠膽死

哈

其實佢唔解釋咁多反而無人留意佢

信角球神得永生,佢買大時你買細

入group都是on9仔
咪糟了

又想我post ?

有，你睇唔到姐

唐卡士打 cup得唔得

ok 收到

狼隊買唔過

哈德10.5s
信我
正

原來彪哥都有失控既一刻

你試下拖錯膽冇左萬5 蚊

利物浦 3/3.5B 點睇

咁我都係睇住場波先咁樣講 個兩球下半場好後先入wo

Sor law

唉 阿又比人杯 英冠又無角

ok，當跌左，和解，ok？

好 愛你

屌
哈球証食左Ｃ

彪哥加油 下次唔好為左慳果注錢

國王的真飛

仲以為1－1會有角

高雲作客4:1

好難玩 訓身買左阿妓 第二球 無錢補飛

西布朗抵輸 撚9me半大

岩岩食左角

又#888 好癲

咁你派我未 合共17.6

1230點買

hi

我西勁

唔似大

新特撚 goal

唐卡士打
我條4串一

西布反吸啦求你

唐卡士打...針

列斯聯黎料了

輸緊wo手足

列斯聯又黎料。。。。
又唔想升班。。。。。又賣分。。。。

列斯聯又出黎害人

角球神呢場哈破燈?????????

又有冇傻仔又鬥氣 買利記對家

bill 2:2

鏝開到-2

列斯聯

依隊閪波打左一半賽程就要ＳＫＩＰ

你仲未瞓

列斯一早入人兩球既意義在乎乜

櫻要同我一齊輸了

Fuck jump

開大波

拎夠分要慢慢退番落第3

咁應該仲會入

一路睇緊盤同波 準備睇利記

西Bill出黎講兩句啦，2:2

留payme code

你冇天份賭博 回頭是岸吧 彪

都仲多第3好多分

睇佢幾時爆到冇

太易贏既錢你都唔想要啦 大把時間入波

成半季流流長
慢慢賣

英冠D垃圾波都係唔人買

狼隊副選陣真係利記私家雞 贏完曼城再送分比利記

伯明！！

掛住同角神談情都無心機打文了

之前我話莊家近期自信深盤都會開得出 但鏝打錫菲 讓1.75 就絕對唔係一個自信深盤 所以可搏錫菲聯+1.75

屌你老母足球點解咁假

富咸入多2粒

無payme 得馬會ac

又真係無c

富咸睇盤都知 最後會比人追和

你只買平手，平半，半一，唔買深盤，你睇乜

唔副都輸啦 無敵利主場呀！

英冠排名愈前愈賤種

bill叔，有賭未為輸
人生唔係只得錢，仲有好多珍貴既野

留馬會ac

輸錢咪假

照留咪得

笑撚4

Sorry

試下布力般下球

岩 尾十分鐘 輸兩球 原諒我無錢補了

狼隊堅唔識買 個盤太深 又岩岩打完無耐

睇完一定要買？

wow屌

10.5b jumped

單蛇 you forget me

下個post 貼飛

溫馨提示

哈迪斯起碼補６＋

睇場波囉

應該話通常買平手 受平半 讓半一

列斯聯真係輸盤王黎
次次開到勁撚深..輸盤

哈特斯入未

半一有幾深呀又

即場又15分鐘無角，半場角大又輸

等水

想睇你事後飛

其實列斯聯有個 safety margin
起碼有半格
大家唔洗咁膽心
即將2:3
淡定啦

讓半一好難買，好多下盤

我記得 下年返到先派

利根本100% 贏盤
洗咩諗
我就買半大5000
等收錢

我正式認真冷靜番

最後all in放棄注 利-2x曼-2
要贏錢好跟對家 唔係講笑 我真係好撚燈

我同你哋講
下個po我一定3秒內覆到

輸硬

買咩？

派我未

馬會D半一真係不了

冷靜 我要搶1001

真，半大好過盤

平手/平半會輸波..
半一會和波..

有錢分啊

冇

下個post 貼飛 2場都單球 過關 覺得我燈請對家

真係無角

你real fans

英冠試吓比多5角

1

1球/球半都和

英冠６場半大
但係得２場全大。。。。。